到底毛記1716個底係邊

0.1

打錯左
0.01先岩

0.01 自動打靶

仲有無價外put

圈錢呀
會唔會0.2私有化?

做完毛台劇就升

冇底

個底係老貓到

除左第一日仲有冇升過

其實可以按基本面估算個鐵底，但理論歸理論，依啲莊家股未必準

鐵底：0.43

唔好問我點計

有，我見到綠色嘅棍

0.17

跌到0.01之後20合1再1供6再跌返0.01無限loop

要問下老貓

長紅手法

反而想知founders 開始套現未

唔洗套現，年尾出下花紅就食哂啦

真係戇鳩先會買

應該都係0業續支持

停佢牌啦屌

我都想戇鳩下

今日又升一棍跟住又慢陰落去

黃慘盈條底